蘋果A1: 香港怒吼 林鄭攬炒

【#A1頭條】香港人堅持為自由跟極權抗爭，昨日「和理非」全面進場，並發動回歸以來首次全城罷工、罷市、罷課及不合作運動，七區同時舉行罷工集會，但特首林鄭月娥繼續無視市民訴求，昨晨「復工」對傳媒指斥有極端分子已令事件變質，又形容玉石俱焚做法將香港推上不歸路。林鄭漠視民意升級，令大罷工未竟全功，加上警方連日濫暴情況失控，昨午開始多區爆發堵路及包圍警署，以表達對政權的強烈憤怒，結果催淚彈遍地開花，惟抗爭者只見眼前路拒絕撤退。林鄭政權推卸責任再諉過市民，勢跟全港市民攬炒同歸於盡。